今日有個電話21194439打黎推銷澳門酒店會藉，抵唔抵呀？

$2488包兩晚 studio 酒店，大慨500呎房，送兩張威尼斯人下午buffet 優惠劵兩張，價值$100，送兩晚buffet 免費。仲有張一年會員卡。搭船優惠，平日6折，假日7折，會員卡入住酒店半價等，好似好著數

當你要訂嗰日就會同你講爆晒冇房，無限loop

巴打試過？

搭船優惠係咩船先？金光飛航定TurboJet？

等睇弱智中伏

Cold call狗都好信

金光

Cold call又唔一定㡳係呃人嘅

包唔包女砌呀 無既要黎把撚

你可以試下join

Studio 就一定係金光啦

假的 報紙有講過

上線啦

老母中過伏
enjoy cotai club，自己google

Thanks 清！好伏！

Cold call真係唔好信😂

上面條友做cold call